到底連登仔支唔支持婚前性行爲？

支持 性生活都要夾架嘛 只要係我破佢處咪得
唔支持 非處不娶

支持男性可以有婚前性行爲，但女性唔可以。
然後男人要婚前性行爲只可以搞GAY

Ok

自己: 支持
他人:反對

那有女，你老母
所以反對

負評呢

個個都話支持 但係之後又話d女係雞 到底咩心態

總之女人就係原罪啦

男人就是中意乾淨的女人 但又中意把乾淨的女人弄髒

接受唔到娶非處做老婆

咁你拍拖唔洗扑野？